[ios/PC]グラブル granbluefantasy [187]

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

抽到咁先好曬

D日本仔LOAD得快撚到

要6屬入場都幾正

101後做既野係咪突左方陣武先 定整C4

我覺得係好事 唔比一屬玩哂

both

到底奧上限個奧義bar上升量up好
定chain brust個奧義bar10% up好

理超條件好似係個鐘冇哂6層? 有死人就扣層 唔知係咪

我覺得獲得量勁d

我都覺

望住日本仔打又順又快我就心理唔平衡

仆街差粒細既先換到5粒

明明順手左但硬係有種錯撚晒既違和感

屌 入到N房 有一個無Ready搞到散左房

我諗住審判出黎開1
ターン進行時に風属性キャラを特殊強化(防御大幅UP/連続攻撃確率UP)
(永続/再使用で解除)
◆毎ターン自分以外の味方の奥義ゲージを30%消費
然後加佢被動每T加10奧
加呢個獲取

好似好型

我身上面D BUFF個個都不可消

技已插

到底乜撚野黎

你點入街 我完全入唔到

點打

共鬥房search HL 30人不連續
係咁F5 一有房就入

我淨係入到冇放藍雀果d場

我覺得唔係出黎你地今年打 應該今年點開都係開一個技

我都夠整2技喎

我都夠 但我入唔到街

岩岩1開時成街都係果陣入左好多場

咁鬼少經既屌

我入左兩三場

風應該唔使諗插奧啦???

又要走d 20技銃 cls整黎本身已經無用而家仲中埋伏 笑撚4

但係得插奧個奧義好用

前後蝕左幾百碎 +換15金波既碎加解老屎忽既10金波碎

不過又幾多銀天

sor我講得衰
我意思係唔使諗, 插奧啦?

2技易得
最多咪換

反正我風都無入u

入15技屎忽武頂人馬少左1千血

唔夠d火拳王爭

原來3技計召石 我唔識玩gbf了

咩

屎忽武

gbf好撚難玩 總之今年我當目標淨係整齊12把野先算

咩計召石

加護

!?!?!

邊到寫

竟然係字首3技!?

老屎忽武好有爆機feel

睇公告啦

Gbf好撚難play

D 三手小蟹曬

咁我3技一定係背水

估唔到有哂情報,鄰國同日本仔都係暫時未破到
kmr今次set到好似pad咁即刻unun腳唔洗再比人煩新boss比人玩到殘

好鬼煩 又少經

無記錯天司武係撞10天BUFF?
有無機會走左佢

你g塔神盾都要食 仲要就終

咁可能冇蟹3手

最尾果把好似普刃狗專用咁

但係小就一撚定蟹到仆街

但係我唔想玩pad

強化版黃龍刀

等下年批6限

方陣版食返方陣加護

好撚難打

土撚要咩職用黎主手

台仔都打到試練

蟹曬

on9琴
等出EX2算

禾地既雞都係琴

雞好難先會上到前排
應該唔洗理佢

做太鼓達人

Kmr下年再係咁對待最得意既雞 我就切佢

下年終解啦

38神盾咁勁

整到猴咁jer住隻王你38盾幾勁都假

法哥巧勁牙

終有一日會打柒你

翼死左,不過得番10分鐘

真係要整番個火主神玩下

點跟

solo u勁左

隻SS唔識打第2下

個paradise lost要2個都一齊滿珠先會出都幾煩

4杖 0琴 你老母個老母

農埋200粒珠就可以抖下

我仲差三把水琴 要刷埋先訓

深夜twitter先係我發揮既時候

深夜雀仔不嬲遊樂場黎

我地做保安得夜晚先得閒打機
頭先砌左幾個鐘人都癲

跟唔到

唔識玩

牙花 人地咁撚多血

用埋琴上到4萬
佢係咪落左幾把討滅

五周年後
第一次更新 囉唔到賢者
第二次更新 囉唔到極皮
第三次更新 囉唔到三技
第四次更新仲唔係終解唔到天司武

原來下面有盤
我都係少佢一把討

唔出奇

無堅守點use暗打

覺得係要打路西法hl 拎料

叫基佬凸左堆限佢你用水

佢得d天

cls隻法哥仲有正反cut

Wt is正反cut

Cut愈多佢打愈多？

係

即係點

有人過咗未？

終終路

風硬食70特動上db後其他人再郁

上次俾井就係咁解

勁

應該唔係得一個解法 法哥出或者我估芬芬出都得

佢點都要6屬 光果個點都有隻老屎忽

回復力問題 係時候由終終突佐伊石解決

yes
但打得點都有終終路啦

Yes

無人活著好似唔太得 要井先打得

等6屬出齊堅守

我估之後兩年會出勁多hp武 血線大通漲
角色都會開始出多d持久型

分分鐘屬石終解就係加個30 40血

那有晶,你老母

終神石未

必得就比左你 課唔課就自己諗

解普神
唔俾方陣玩

唔敢串秘湯了
新大佬

好難想像依關撚野可以主弱智

6個都弱智

kmr:等我放個solo稱係到先

應該真係就黎終神石 唔係都唔知點打

以後同唔到日本仔團友打新關

要夾太多野

仇閃仲值得投資過d天 笑撚死

同團友開荒係而家gbf唯一樂趣

係 但日本團

唔夠風精嘔個審判腎出黎

6職啲盾好難搞

大陸話唔6職好打d
光暗可以用劍聖扮盾

D外掛9去哂打老屎忽冇人打大巴

限上限過到試煉咩
見到佢地就係過唔到

佢地得水暗未過到

上限係淨係限平a定全限

聽講奧都限
不如今晚入去睇下咩環境

我打埋今晚果車睇下夠唔夠搞把暗法哥

Btw係唔係唔洗路武做主手
Ss好廢

暫時個進度聽講未見到有必要

仆街又要刀碎

到底風方可以點搵食

我覺得要出左終天C武先有解法

扮唔識日文話跟唔到團

跟呢種開荒d日文要真係好好先得

我地團有條友4狼弓 CLS

法哥加終天c武再搭d野應該夠血啦
防就審判加猴

20%up對無屬有效既話

究巴會比人2分ko

唔知有乜用 咁撚大力對面

渾唔到身個傷仲cls

團友主手攞緊個好似聖誕圈既主手配u琴話夠血

依家都2分ko

大陸話一把斧一把法就夠

仲要特登去突wtf

你天人團

我有一把

之前開問卷問金用黎其他用途好唔好 明明即刻俾全世界屌柒
結果陰d陰d又成撚日用
屌你老母

終左天c又有個15神威

依家老屎忽依度都6條 都唔知點整十極皮

仲要唔知d金點用既只佔極少數

不過淨係4凸把野都有意義 可以打n整晒先

個3技渾身大三手大 真係好撚勁

背水個奧好似吸引啲

25cut有乜用

係 想整

疊個70就95啦喎
定疊唔到

唔係100即係廢

依家光方7萬血未

企幫我報名ok?電話入唔到

幾時出埋軍神等我多隻人jer住法哥

得你jer有撚用

免費角已足夠

睇樣要整埋隻塔多啲血
又要晶

想留番d鋼比新時代武器

有預感kai刀為左針法哥
一於出個堅守

原來d刻印可以開lily個sup 咁真係要等佢慢慢出角

幾時上修3妹奧義白傷

上修扣多2血就夠

用佐倉過好d 用3要較埋mode咁撚煩

可能kmr唔預出果時手有人贏 好似覺醒芬里爾咁

留奧唔難

但土開場點回返果3萬血

等睇法哥殘血12翼重生黎多次試練

唔洗
20%開始每t自回2000萬血不可消就夠激死人

食水

入場就藍水

呢個真
唔食就死

光方開埋3技有埋三手大 到底宙仲有咩存在意義

開到未

出個新限俾守大堅守大你

開緊

冇位呀屌

我好多

我日常連把維拉都要掉埋落屎坑

我日常帶5把武

?

唔知點好 又要等佢出新野 又要揀個屬打

古戰繼續stock金算

水果個兩把都想整

成條list都係jer 好煩

好似唔洗換石油武都得 遲d都係老屎忽主手

整波了

唔想整 想留番d鋼扑把弓

井左把卡先嚟蟹

安慰下自己法哥應該下年都贏唔到，關我蛋治
大佬玩意

好似好多野做咁但其實每日拎30分鐘跟一車就完

我要打2.0波 好煩

我井左3次拎黎自食

Cls

我爭50粒濕

岩岩出果陣都未有shop換鋼
得自食同金月換鋼兩擇

要落地了
Fuck雷

都係繼續搞光好過搞水中途半端

邊個咁好朋友推你井卡劍

你光仲唔夠惡？

好廢

睇到nga覺得講得幾岩
而家要6屬打得 1-2屬好撚打得

Siu4

依家d方陣同普刃分別細到睇唔到咁滯

笑夠未

笑一世

普刃要錢 方陣唔駛

想3鋼碧碧碧

普刃仲要抽到神召

好在有一井係手 4月11=時代更替

係為左勁果少少
世界冠軍都係鬥果0.01秒

網速輸晒

我都係5琴刷垃圾算

2.0畢業叫唔叫打得

我分唔到

我都有 本身想抽菲利 而家又要等

無翼日用 有翼夜用

但係想要 點算

井

轉時代喇喎

wnb

合體召喚
神聖破邪國

無錢both

井完呢次
暑假就派到再井

sell seafood

No one buy

扶buy

U buy

菲莉新時代應該都幾勁 有3動

限武係時候出5星

決定跟隨扶核心既和平穩定發展路線

以為二卡二球可以做jer魚人
好彩剩係井左一把

當個井井把真扎弓

依家唔得咩

要幾多先得

永遠の開眼

開眼の開眼

法哥武玩曬

優の良品

膠刀肺鼓肶

都會eki
優no良品

？ 2+2+法 有衝突？

你個盤又唔係好似光咁爆晒倉 咪both

咁難打

第十一個唔係法哥同對翼一齊滿珠就會出咩
噚日見有人打到出蒞

課完比kmr 撚

唔知，我琴日都好似見要佢地滿珠出，可能自己出同名都計掛

我拎農方陣啲時間拎去搵錢課普刃

真 水又冇三手大 又成日叫春要渾身

kmr:打法哥一個盤，u一個盤，大巴一個盤，日常一個
你地識課啦

做真休閒玩家

做skin要金
做老屎忽武又要金
遲下洗唔洗打新boss都要金

支持

點搞200風精

唔打法哥又可以休閒一年

刪埋gbf仲休閒

刪咗

鬼片怨魂

免費の午餐

我都有整把卡 咁玩兔仔都可以一齊用

New3lunch

終凸天司要金

個skin都要金

跟番依家既套路真扎以後把野係咪會玩減傷 入場先制減傷 又造球比水

先制減傷

勁牙

Gbf開始pad化
咁之後仲可以出咩嘔心關

將你隻人變黎變去

副召變主召

原來11試練係假

一個30人場同職唔可以過5

咩意思

見人話射完終終路都破唔到

SSR角越黎越勁 以後要迫番人用sr /r打新協力關

即係都係要等法哥自己解

土主神又贏
要即死回避

幾時carry我

整埋隻tower算

佢地話冇試過得唔得

無視cut
無得即死回避就團滅啦喎

留左5隻泰坦 可以死5次

我屌你啊神盾出親都短刀,又唔見你月中出把比我

解左其他10個先就有得cut

光方2.0係咪已經全面收皮

其他果d有對策好簡單姐

光方不嬲得光劍

個刻印而家係咪得莉莉有效

可能5月就有大規模上修+普刃召終凸

我覺得至少要等七八月生放送

呢d實擺落下周年等你地J兩個月先啦

咁有撚排都唔洗打屎忽

幾時carry我打法哥

未夠3萬

原來法哥20防

屌 垃圾普刃召d技除左泰坦都唔知點 好似少左招咁 仲話係限召喎

狗男女dispel大放異彩喎

咁撚din

又夠換一把 唔知換咩好

你點搵到咁多黎打

唔知

我一場都無見到

光暗老屎忽武係咪頂走一把劍同銃/爪

係掛

大巴無麻班BOT真係會炒晒車

成日放

冇麻炒車有咩咁出奇

先知

最衰都係二姐係咁MISS搞到炒車

唔miss先係新聞

第2把整咩好

風？

諗緊風定水

打古戰整風啦
方陣又唔多血

都係水先 打活動 聽日先風

技肥破產

我都係 想咸

水晶都破產
連章都要拆埋了

我拆輝夜

收埋收埋廿年唔開水碎event

我唔諗住頂走銃

出劍聖skin

頂走u

I manage

射精manage

計計下用雙狗嬲我就4驅散

用埋驅風槍

你一個打晒佢

啱
等佢疊得咁撚爽

驅哂佢12試練

驅夠未

呀 唔想玩jer 但係個環境根本逼人玩

同我一齊玩狗嬲未

5覺

出新限未

我就算有咸魚fd list都係成抽jer

今日神聖破邪國

我fd list都得嵐龍

唔撚理 唔想哂鋼

啱 同我一齊玩方

波哥派錢未 想買菲利

玩你把水短

隊風越黎越基
要轉玩光了

我2琴1杖

主手ss攞琴 自己雙雷神同fuck雷
次次中喎

個傻仔無fuck雷又唔肯開多個減弱耐又唔肯帶馬嬲

下年隻雞針住法清解一定勁撚到癲

下年應該做左肉便器

應該未 兩年

法哥not法清

法清無慘

我覺得佢最多威到泳衣

都係gay

まずはおまえから、死ね！

但u都威到上年

我無乜所謂 易打d大家著數d

人偶短仲解唔解好 主手黎講都仲係好勁

我地開波果陣已經易打

解 醫生

收島風軍神落地即刻同狂風刻印聯動
鐵壁風隊

唔出奇 佢一有新idea就頭一排隻隻都有

到底刻印係乜鳩

結果都係有人話六屬六盾好似最好
個dmg cap後面隻翼cd max會解

睇左lily未

不動如風

我大風屬俾人吹奏左兩日
好開心

跟手食完蘋果之後唔開奧打到50一齊爆個fc oc落去解左6個鐘先

俾隻兔得唔得
啲血好難搞

何不用馬嬲

聽講可以食蘋果開黃綠技

d技肥爆炸

用左就得你拎到稱號

唔想過左都終終唔到

下次生放叫kmr同fuck原用4月11既裝
現場表演打法哥ok?

你淨係升自己光一把同風古戰一把先囉

係喎

Kmr同伊健會叫中村同奸商打

未，未終

計埋先4個
叫埋仇閃man同東山

See 公告

重有小野6仇閃

講開生放話說法清無六條血 唔知會出呢個係咩新關度

可能打贏左法Hard之後kmr同你講仲有個pound+

法哥0血之後你會見到你只係殺左第一翼

法哥:原本我不想用這招

凸然發現我隊水冇入天c

復活後再先制3萬白傷
9ho至愛

好驚佢變到pad咁撚煩膠

唔好學啲on9野得唔得

隊水終於好番d

rpg boss有幾個型態是常識

想4琴

5

今晚刷多把討滅試下先

打囉而家咁易打 當老屎忽傻鳩

法哥都好易打

好似唔多夠位

我都未夠hp 要整把法清先
但食完3萬咁又點 藍水回完之後又點

肯定要vc溝通

有專咁無辦法了

睇nga攻略
啲人都係話對翼打太快未夠10t過唔到試煉

3琴都係好廢咁

毒撚無得打機

我3琴杖隊叫幾滿意

自己開6個ac

你龍狗1我就唔知了

叫9ho唔好出on9野先
真係玩到嬲

我龍狗4

3琴好撚細力 我r哂頭

一出星寶就棄撚左 當我傻鳩咁撚
我日打夜打先一版297開星寶即係阿豬阿狗都有

會唔會係咁

而家一抽就297

想佢學9ho俾我4神換1神

我隊方d奧360左右 有軍shit同虛空buff

會 你試過未

屌 我又係下放加強果陣棄

30分鐘比你打第一型態，第二型態比多90分鐘你打

Ho

龍女buff埋喎？

有猴未

隻狗疊滿先200萬 0buff150

有冇公會比新手小薯加入抱長腿

方又無渾身佢仲要蝕把專 又無落軍shit buff
佢呢個情況應該要喪失+疤/路buff先有力
一係就轉到狗開齊buff

利申air play

抱美腿

都打唔到上限 放四象做咩

啱 牙 太少m攻

我u刀主手 龍女落主角到 打到250喎
利申2琴慘霧活動

我搞左好耐最後發現一定要落軍shit一技同奧爆太惡

唔計龍女同g塔 依兩隻輕鬆440

都係用番龍狗1

落7打1-2t咪算

依個用黎長期戰

何不use yoda

想學

又軍神琴 就黎5琴

點解我有龍有狗隊水都咁廢

5g

我琴晚試左笑左陣就換番劍豪 佢好意思走出黎開post

仲有玩

冇
早就嬲到走

個ac攞去換左個分身比我踢罐用點知後來出solo共鬥

我早就覺得水菜

雪菜

香菜

到把老屎忽可以拎黎做主手應該要換番用普攻上限 個獲得up好似有d阻住

我乜都無

都咁勁

想打法哥

想換把普水忽但唔知應該走邊把野好

打

屌你笑笑笑

d虛空武就黎全線收皮

？？？？

？？？？？

水？

劍豪？？？

係wo200lv會變20技 3手大20lv

學你光劍咁15>20加0.00005

虛空斧搞彎主神

三手得中
渾身先大

主神應該拎屬攻技
除非個量太柒

拎到再諗啦

等你curry

係 我都諗住拎果個 起碼有追傷

無理驚

然後洗番個奧上限做普攻上限唔好阻住我普攻輸出

？？？？？？

土琴太鼓 判左泰坦死刊？

腦死附魔

屌你邊度搵咁多場打

佢場場MVP

2車+少量散場

紅藍箱成日直出大塊

場場m

你個團車=賊船
啪水搶m都有既

你啪水

佢啪女

俾你搶晒嬲得濟先啪

啪水搶m呢d陰濕招我大佬都有出過

跟兩個禮拜車算

日日都要跟 有金有波波

等ex2

收到風而家加嘍囉好受歡迎

煩撚到 點打啊

得十幾萬

射個fc應該都20up

d魔女真係cancer黎
打埋對翼對討伐速度冇幫助但就搶哂d貢

+pool

軍神落地未

fuck雷

無狗

8萬石了 cls

仲多過我咩事

你井左

廢雷

啪水射夠2個

つらい

有冇腿抱

巴哈搵比較快

呢到啲團每日最少打3300

花基靠你了

中文呢

【朗報】賢者カイム主人公参戦者全員検証合枚数大幅増

傻撚左啊 打咁多

愚者可以copy70盾

愚暫蝕招被動，今晚睇睇先

但點用先得

愚者

法基d日文真係好勁

fsn
hf
ubw

2技copy盾
1技ability即用

屌你老母

佢普攻打全體工口就on99咁

6仔都on99

on9等佢出隻暗變比光佢即刻變傻仔 乜柒特動都我食哂咪得

等到幾時

咁都係入d新手團先

問kmr拎隻審判

5g 但係好明顯個paradise lost係要咁食

你都係

收到風屬性cut係擋到

唔係打11萬咩 cut50都5萬5

有無清知呢舊打咩出

打輝石

佢地話有光cut石/技既人食但我好懷疑暗係咪可以順利企到咁後

另外原來仲有個屬性點名 要果條友即刻打1千萬

煩到

點名cls

On99
1000萬話打就打到呀？

即刻打 即刻打

邊個4mk係星際講咩3銃3琴

50cut撚左仲要我飛一千萬
飛完一千萬仲要保証佢身上有6個db仲要得我個屬性入到

食完又唔係即贏 果度70cut都3萬幾 點回

要解左無視盾個試練先

個個每t都摸上限加追傷ta咪得囉

75都咁麻煩
50%真之力
25%更なる解放點算

好撚掛住而家睇返同弱智無分別既uba

全人類均7萬血加轉屬再打

點解一隻web驚要搞到mmorpg咁

10萬

真係打raid咁打 有無得帶回復藥 燒定d肉入去

有2枝綠1枝藍

5個人拎2支藍

希望今日果車多少少我整多把暗

想整水冇晒碎

我都係 但反正都知下次土古 是旦

收埋d水碎2年cls

同丁奇黃撚風方hl一樣

拆撚埋隻假jer順便拎d精做腎者

岩呀 都唔知有咩用

公廁連結幫到你

我玩jerjer

得80

起碼差2K 水碎

土古暫停打天性器轉揀碎

我都係jerjer

原來今日係llc pool

啱晒你

啱埋我

LLC無一個係壞人

唔好屈
蘿蔔係用黎保護的

岩呀

性交護身

唔係護身
係唔比佢比其他人沾污

llc不是人

諗起尋晚態腦睇左本LL催眠penalty台感度32倍

5sick play

我時時刻刻都插住班比

你俾班度插住

4gaylo

到底點解依度咁多唔正常性向
好做唔做做基佬

認同

我絲打黎
鐘意男人都係正常姐?

我清泉

連登規矩
自拍+id

黎蛇.JPG

烏蛇

Twitter成日有follow開既成日retweet 18+圖 點敢返工放工睇

又唔些牙

終埋把雅劍先

驚自爆唔答

我開左個ac專follow r18

我照開蒞睇

我未夠18
你地唔好貼

你個女未夠

我條女未夠

喺邊
俾哥哥睇下

No扮LLc

又強姦我啲屬碎

其實土方整唔整法哥好似無乜大分別 打古戰黎講

成日jer住我做乜

屌你地成班冇圖係度吹水，又話有18+又冇圖，連link都冇，追幾個gbf post唔係搞基，就係得食物相

張食物圖重會有catgirl

大佬又mk聚,cls

想同法哥7P

CURRY我未

我1t 100萬都冇

咁你食屎

巧mean

風把連戰武有bug

發現kmr呢排好鐘意一Q清鳩人d屬碎

屌 火撚換方陣好定主神好
雖然依家係火方撚 但我遲下轉撚硬主神
換晒兩把成千火碎好痛。。。

再打囉
公廁黎

矛碎呀

依家冇,遲下有

8場M都冇屎忽大體液

咁咪等下先
火有利前整唔到4刀先換方陣

抵

用雞脾咪算

依家先1刀 方陣算啦咁

原來全卷特典要日文地址先寄到 屌你

我叫個fd幫我拎咗

幫埋我得唔得

下
龍女BD?

佢有排先畀返我
記得呢到都有人拎咗，你問下佢

係，登記個到淨係可以日本地址

好似係C.C巴打

Bd個特典
唔係bd

下世想做安
有冇人想做古蕾雅

做斑特啦

全卷特典唔係金咩?
我未買,好驚 wor
之前入齊晒就有而家要另外拎?

另一樣嘢蒞
Gbf特典喺bd本身到唔使驚

叫你fd幫我整埋隻狗得唔得

佢話收皮屌你老母

我問過幾次

水隊冇用狗好耐

邊個屈過我係基mark晒喺我本小氣簿到

收皮屌你老母

收皮咪收囉做咩提老母

icic
嚇得我

咁快? 我上星期入完CODE 重未寄

我入完5日後就送到

我隻井狗黎，唔捨得唔用

搵代運先屌你

扶他個名有冇出現過喺粉俠傳到

想問發送之前有冇EMAIL

我都想知

個fd幫我搞唔知

啊好似有

留名等睇丁盤翻身

場都入唔到喎

日本仔最新進度拆完翼54%

我夠係井出黎 個盤廢 未有資格用

今日呢車又冇大體液又冇銀天

我銀天同你換大體液啦,1:1 快速交易

快點掉9我

好基

冇 我冇笑過佢

居然

你配唔起井狗

一車整唔到一把 想咸

好少藍？

想多體液搵150up包場場紅藍箱

比d尊重 又想借d意鬧我地井台主

我尋晚跟野車都係入170up

我一車平均得11粒大

mo

又要等12點先有得打機

係 打太少

16%

睇怕最遲聽日都中出法哥

但又召喚不可 點玩

一車17粒

銀天?

17粒大

電莖入左2場散既夠換多把了 發現想唔整暗都無其他屬有碎整到

是但啦咪慢慢儲料整晒佢

係 我都無好chur要打 休閒玩家既代表

其實係,根本唔夠碎

休息一日豬bf 開套戲睇先

邊睇邊auto

休息到古戰

休息到出新限

但係好似唔夠時間

d藍箱出銀天仲多過大汁

出2.0 舊晶多

當睇唔到

終於出左一把土斧,今個星期既目標完成唔洗再打住

22分了
快左3分鐘

光2.0其實有冇話最少要農幾多把?

頂盡1把弓

真? 五劍一弓?

我6劍0弓

ok 就跟呢個套路

咪打住2.0先
法哥把武都要珠

0-2弓 落唔落都冇乜分別
講到尾最重要係2jer個必爆

到底唔VC點打法哥
咁多嘢要傾

我OK AR

最後下下跳23t
又係我大皇帝永續不可消加防既場合

絕對否定

awsl

睇完條片冇心機刷歐羅巴了

無sr肥 dllm

睇完條片淨係覺得好唔齊

無半減都巡島

應該聽日就搞掂

好耐無巡過

hf線係咪玩完

咁仆街

我想睇第3集

gbf咪一口氣出左fsn同hf

完

結果同老屎忽h完之後真係會出2.0金波
紅箱紅紙笑撚左

cls

.gun

闇方

有冇配隊丁

輕鬆

冇d新意

2.0金波

又幾型

打到果陣都唔知仲有咩用

俾你慳d碎整其他5屬隊再過一次

打第二個屬終第2把終末

請問有主弱置未

依家都係咁

mvp係土

咁唔通依家唔整

花清仲問土點打

真mvp係風 冇油你點打

而家淨係整最勁果屬先

風無限次督佢減攻防時其他人就打貢

最勁係wind

一人分一屬牙
呢到最多容納到多一個人用風

個土好似4刃鏡

水:我早就覺得龍狗菜了

咁撚多鋼嗎

阿4歸位了

如果月中up波就好

啲人話水方要5琴真定假呀

你水方劍豪撚咪要

得一把豆丁劍
無得打法哥

真
五琴先打到上限

點打5琴 過多兩年揀算了

終於整完水天武

見到D通關武器盤笑撚死

其實唔難
打左三日已經出左四個琴

有冇lin

冇

咁點笑

btw除非石油武，風都冇咩得變

花清簡單

點解仲見D人開荒唔係6屬入場

ez

都唔知邊個盤先真

SSR完把水天司血量都係岩岩好過1萬

呢個先係

操作先係問題

d召

暗果個都貼左

有無暗方盤參考下

水都有了

水都出埋

果個好勁

火都出左

風光潛左水

用劍神解放+佐+3無屬咁癲？

光有喎

ok個風我可以拎晒出黎

連召都可以

咦應該唔係 咁少like

風出左

太易跟了

光影都冇

暗方無回復力無堅守佢點打

換佐背水回番？

火教皇

光都有了

闇貞武撕裂回血

似係

冇整bba武
冇豆丁劍

水盤差兩把卡一粒波

12點到依家 0琴

Oh莉莉杖同擊滅都有人過
咁ok了

14工口安

雪櫃入面果2隻crimson finger可以拎出黎了

你隻雅去咗邊

邊有3卡

水重要咁多人玩

卡波莉莉豆都有齊

不過到時應該用火
唔用人爭公廁水
有火拳既傻鳩應該好稀有

最重要無金無鋼

我得一個拳
重要未整終10

用闇方

無丁無暗佐倉

冇情人佐倉真係唔使玩

暗好似最易整
仲要之前中咁多把暗貞鋼都慳番

堆盤開始難分真與假

點解ff14難boss要幾個禮拜先比人攻略到
老屎忽就第二日比人打爆

呢隻wet 驚黎

3把刀無農到 得1.5把

因為mmo final boss係set到用現有裝勁難刷 要刷幾星期細boss刷裝

終多把 換一把討滅試下

佢淨係要血 應該唔係最優解黎

好彩我土碎多 可以終多把

咁想要血可以用埋BBA

7叔1技可以變自動未 煩到

等今晚有片睇再諗算

想報名大佬個團但都係唔多敢VC

土果到做車頭重點係土天牙

屌你老企！！！！

光個盤抄唔起,差一把伊癲同維奶

等埋行動表可以開始試下

第二把維奶應該未去到非有不可

不過io蟹晒

蟹左好

討滅ex係咪都會跌武

30連又主弱咩心態

想跟廢場攞足紅藍箱但又驚打到2046
點算

我愛卡劍

完全無法想像卡劍會蟹

奧義30cut已經玩哂

個垃圾ser幾時先肯執下
家下直前popout等成秒先彈出黎點同人電莖

儲左30張轉世飛 打到虛脫

其實到底ios有冇咩方法快速貼上code
用mouse玩得耐真係會手痛

比人bam左30日

用電莖mouse

用7星劍

做乜啲人話kai刀要守護
要必殺先可以係平時用

電莖MOUSE隻手都痛,成日CLICK

pm左大佬問vc未必可以100%參與比唔比john
希望唔會比大佬笑

magic mouse

都幾難 好多位真係要real time比反應

其實個paradise lost到底預你點擋
又隨機屬又無視全屬cut

起碼家下有行動表睇啦

Q: 老屎忽入場打3萬傷點回番
A: 入馬嬲

Q: 入左馬嬲咪拎唔到單屬隊終突果粒水晶
A: 每場揀一個人唔用馬嬲

Q: 中途開始完全上唔到DB可以點搞
A: 用馬嬲

Q:中途開始每T都消DB可以點搞
A: 馬嬲(不可消)

風屬拯救世界

馬嬲

美猴王

下年重有雞

用星6抽1搏佢暗屬食一萬傷
不過唔係話HARD必剋屬咩,咁叫光隊食咪一定係暗

必剋屬唔係試練之一黎咋咩

用埋皇帝

哪有賢者之石

今晚過左at入唔入去送下死

From nga
每T全队被驱散2个BUFF，解除方法：特殊技失乐园发动。 应对：本体和翅膀同时满豆后施放的特殊技为失乐园，可以解除这个BUFF，目前确认失乐园无视白盾CUT，被证实的有3种方法可过：1.即死回避(但后续吃到白字伤害依旧会死)。2.无敌。3.100%属性CUT+转属。

成隊土好似都好配合解試煉

其實諗唔到平日唔靠全cut點做到屬cut100%
有反射既角唔多,而且都未必會落隊

咁光弱屬計咩
光? 咁高寶咪冇撚用

直接用維拉吞左佢咪得

土有神盾輕鬆

竟然

如果光弱屬係暗用星賢者後排被動食左佢咪得

Jk我有 豆丁拆晒 咩技

無敵維拉 維拉1無傷食

差100風精

大血 防UP

有5把豆丁係box

我都好似有4把豆丁

我隊水淨係衰冇jer

輪到用水時可以過了

你冇JER

個個天人話玩jer就玩jer .gun

係街玩jer

打老屎忽車開心過打AKA車好多

本身玩開

唔理咁多,突左討滅水同光武先

拆左幾把了 要升討滅

水屬打老屎忽咩配置

碌高d有

莉莉杖

其實莉莉杖d技好似同討滅槍一樣?

我係咪都要揸把暗貞入

暗精劍得3把

邊可能,上次轉盤一車車

上次抽到4把

終解有火輕減

其他一樣

我得0突

依d時間入2.0場真係輕鬆又快樂

過兩日可能唔洗突呢

唔想整多把維拉 io又唔回水

打哂 仲入黎做乜

全靠扶長老係咁話卡劍蟹

不嬲燈神黎

果次咪中左2把
連班比都冇中

on9關我撚事 我不嬲都話卡劍未蟹 係io先蟹 有把碧弓

無水碎笑4

敬畏扶他 是智慧的開端

換武都換哂 垃圾驚

冇左n年

個死既祝福幾時用得著 淨係靠佢回血好似好靠唔住

咦得自己有 突爆先全隊？

你地整十天眾會唔會真係整剋屬,定邊隻屬多料就整

暗我唔知點打

冇咩特殊理由就剋屬整
料都係頭一兩隻先缺
整多兩整你就大把

諗左一屬先再諗其他啦

咪諗緊 同佢地打我無乜得揀

好似都係要人活著

唔同佢地打

咁點打

有突二lily

冇朋友唔洗打老屎忽

係咪真係試
我晏d解把老屎忽刀先

我4突

Ky將會係呢度最炙手可熱既大神之一

諗起扶他話老屎忽冇位落

想請問方陣加過到未

要聽天人的話

暗果個咪方陣狗

其他屬呢

討滅槍可以去返之前d event 換

假如你以前冇換

依家都刷到tim

ok

我話第5把冇位落

突完方陣武 勁撚缺肥料邊撚到嘔咁多肥出黎

working

係到做大神大把人養你 洗撚返工

果個風盤好易跟之嘛

無lisa .gun r

點解搵唔到風盤圖，貼黎睇下

好似係呢個

我應該咁打 齊人未

當年風普比人笑
估唔到2019會係風屬年

召咁

我見人uk都唔落

好彩冇笑過ky

佢限6屬咋
唔限咪又係出多兩隻角就冇份玩

佢唔落uk係用維拉斧 第1我冇 第2老屎忽高防用uk拉番齊區好打好多

佢每次比人笑
人品就會急升
就係比佢搞到家下隻眼盲左

都唔知土方點算
又渾唔到身
唔通落土杖咩

佢不嬲都係歐洲畜牲 成日pm我曬卡

個風盤仲要只係加左d人人有既野
把限仲係果2把

點解暗普刃會拉宙c

5刀囉

屌
果時齊3+3拆哂

搵人諗定標題啦

ky得閒幫打下討滅M

3刀美美+老屎忽應該都夠

點解場u200up都可以炒車邊緣